想操到好似布歐咁嘅身型

180cm 100kg體脂20%
哩家每日食4500cal
想問個肚點操出嚟
同使唔使再食多啲

認真啲啦

chub = gay

飲健身奶粉囉

有DHA會唔會好啲
睇中金裝雅培
會唔會muscle mind connection好啲

操呢隻既 你食金裝雅培啱哂

好認真

一日幾多杯 怕飲到啲人妻冇得買

排骨仔